電腦換咗 底板 CPU Ram 之後，聽唔到人聲

換咗老母板之後，要去瑞昱set個主音量去最左或者最右邊先聽到影片嘅人聲

例子

呢條片一開始「聽我講啦Ronald好似帶咗首新歌俾我地聽呀」，
主音量Set去 左/右 都聽到 ，
Set去中間就冇聲。

原本都用咗幾日 '右' 但尋日同朋友吹水回帶呢首歌嗰時，
完全聽唔到後面啲屌你老母臭西歌詞，

之後我set去 '左' 又聽得返，
想問應該點樣解決

你個底板3.5mm位壞左呀

秒

3.5mm有3種定義
之前用過ASUS Sound Card，佢夠膽死用美規(iPhone)3.5mm，大部份非iPhone耳機都會柒